只要五月前提早派一萬蚊，老衲願意放棄五大訴求

哦

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

東條大將軍咁信任你，宜家你走嚟過佢一棟

衲dee

只要5月前派兩萬 我暫緩五大訴求
得返20日

4月15前派到2萬, 我支持淋病連任添呀

而家已經撐緊媽媽

只要五月前派一億美金俾我， 我暫緩五大訴求一日

咁你準備定火魔都得了

同意
唔反政府啦

五大訴求 一萬即可

我都放棄五大訴求

改做六大訴求